求調返岩個生理時鐘方法

有冇人成功？

有

調唔難 但之後keep唔keep到1個月以上先難

晚晚三點先訓 好驚自己身體會出事

無論夜晚幾點訓，
朝早keep 住同一個時間早起，
頭幾日你應該訓得幾個鐘，
但慢慢就會訓到5個鐘、7個鐘咁樣，
一個星期應該可以適應返正常生理時鐘。

利申: 啱啱較返啱

著橙褲

果個個心理時鐘

但一個假期就會調亂返

唔好呀，
我較得好辛苦

唔訓一日

一定要大病一場先得

廿幾之後好難做到唔瞓啦

之前朝九午三
而家晚一早八
兩三個禮拜慢慢調整就ok

一日就調到
你前一日訓兩至三個鐘
第二日就早訓到

啪褪黑激素

飛去美國
香港下晝等於美國朝早

想早起 起唔到
好痛苦

心理影響生理

訓前跑半個鐘 包訓

比少少動力啦，
點解你想早起先？

俾你改到一兩日早訓早起
但之後又變返原狀，咁又要經歷呢個調返岩時間既過程
若果呢個生活方式係岩你既不如唔好改

其實都覺得夜晚做野效率高d
但影響到屋企人

日日起身都冇左半日...

咁就唔好調啦
點影響到屋企人咪做到唔影響到佢地又做到野